可能成個保皇黨都支持何君堯今晚打巿民？

大家千祈咪拉埋工聯會同民建聯落水呀～